有圖!!!!有女義士疑似被姦,求大家幫手FACT CHECK

『傳遍天下，一定要捉到人！請守護女義士！以守護少女為首要任務！』

搞女義士呢樣野已經超越左三不既守則！

其實小編們早幾日就收到風可能會有呢種事，估唔到真係存在！

無論真定假都好，話小編抹黑都好！呢種事一定唔可以發生，抹黑當警告！

你老母用個臭化閪生左你隻狗公出離搞女義士！忍屎忍尿都唔忍你！

小編想請大家幫手搵專責保護女性既機構，因為女義士係唔敢報警的！ 班狗公就係睇中呢樣野，所以去搞女義士！所以我地需要真係幫到手既避難所。

士可忍熟不可忍！呢樣野點都唔撚忍得！

永遠謹記騎士宣言！

I will be kind to the weak.

I will be brave against the strong.

I will fight all who do wrong.

I will fight for those who cannot fight

I will help those who call me for help.

I will harm no woman.

I will help my brother.

I will be true to my friends.

I will be faithful in love.

有無人幫手FACT CHECK!?

連仔幫到盡
唔好大家善用不推文回復

開始有人散佈疑似假消息抹黑義載

唔撚信

可以點fc?點幫手?

Fact Check 先啦

挑嗰陣夠話屯門劈硬友啦，我夜晚10點幾著黑色衫周圍走咪又無事 信你一成雙目失明

風雨蘭熱線：2375 5322
電郵支援： safechat@rainlily.org.hk
風雨蘭熱線由輔導員及受訓的女性義工接聽，為性暴力受害人及其支援者提供協助

熱線運作時間 | 星期一至五：上午九時至晚上十時 / 星期六：上午九時至下午一時

查清楚先好發
否則變造謠，日後狼來了，幫倒忙

發夢見到樓主老母出黎俾人屌到反皮 求Fat check

勞資糾紛？

咪撚再傳

咁都信， 唔係掛

有咩撚圖 on99

貼段對話出黎叫有圖？

各位請善用不推文回覆

唔信

肯撚定係假 , 抹黑我方陣型
仆街死藍屍